份人好悶唔搞笑唔識講野只因一個原因牙！

就係十日都唔刷牙，一開口就會臭到其他人暈左

打少左個標點符號
只因一個原因：牙先岩